[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1514)

2-2

反cup

你球射左我1500蚊走 買左主盤

拜服了

FS巴